古人有云:"家徒四壁"

香港人:我地連自己既四壁都無